<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<RelativeLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    tools:context=".Activity.PoliticaPrivacidade">

    <RelativeLayout
        android:id="@+id/relativeLayout"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="200dp"
        android:layout_alignParentStart="true"
        android:layout_alignParentTop="true"
        android:background="@mipmap/ic_launcher_foreground"
        android:orientation="horizontal">

        <ImageView
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="139dp"
            android:layout_alignParentStart="true"
            android:layout_alignParentEnd="true"
            android:layout_marginStart="141dp"
            android:layout_marginEnd="124dp"
            android:background="@drawable/ic_action_document" />

    </RelativeLayout>

    <ImageView
        android:id="@+id/imageView"
        android:layout_width="109dp"
        android:layout_height="108dp"
        android:layout_alignParentTop="true"
        android:layout_centerHorizontal="true"
        android:layout_marginTop="159dp"
        android:background="@drawable/logo" />

    <RelativeLayout
        android:id="@+id/container"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:layout_below="@id/imageView"
        android:layout_marginTop="-22dp"
        android:orientation="vertical"
        android:padding="20dp">

        <ScrollView
            android:id="@+id/scrolviel"
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="378dp">

            <LinearLayout
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:orientation="vertical">

                <TextView
                    android:id="@+id/textView"
                    android:layout_width="match_parent"
                    android:layout_height="match_parent"
                    android:layout_marginTop="22dp"

                    android:text="O QUE FAREMOS COM ESTA INFORMAÇÃO? Quando você realiza alguma operação com nosso app, como parte do processo  coletamos as informações pessoais que você nos dá, tais como: nome, e-mail e endereço. Quando você acessa o Bike Janu, também recebemos automaticamente o protocolo de internet do seu  endereço de IP, a fim de obter informações que nos ajudam a aprender sobre seu navegador e sistema operacional. Email Marketing será realizado apenas caso você permita. Nestes emails você poderá receber notícia sobre nosso app, novos produtos e outras atualizações.  CONSENTIMENTO Como vocês obtêm meu consentimento? Quando você fornece informações pessoais como nome, telefone e endereço.Após a realização de ações entendemos que você está de acordo com a coleta de dados para serem utilizados pela nossa empresa. Se pedimos por suas informações pessoais por uma razão secundária, como marketing, vamos lhe pedir diretamente por seu consentimento, ou lhe fornecer a oportunidade de dizer não. E caso você queira retirar seu consentimento, como proceder? Se após você nos fornecer seus dados, você mudar de ideia, você pode retirar o seu consentimento para que possamos entrar em contato, para a coleção de dados contínua, uso ou divulgação de suas informações, a qualquer momento, entrando em contato conosco em douglascastro.m21@gmail.com. DIVULGAÇÃO Podemos divulgar suas informações pessoais caso sejamos obrigados pela lei para fazê-lo ou se você violar nossos Termos de Serviço.   SEGURANÇA Para proteger suas informações pessoais, tomamos precauções razoáveis e seguimos as melhores práticas da indústria para nos certificar que elas não serão perdidas inadequadamente, usurpadas, acessadas, divulgadas, alteradas ou destruídas. Embora nenhum método de transmissão pela Internet ou armazenamento eletrônico é 100% seguro, nós seguimos todos os requisitos da PCI-DSS e implementamos padrões adicionais geralmente aceitos pela indústria.  ALTERAÇÕES PARA ESSA POLÍTICA DE PRIVACIDADE Reservamos o direito de modificar essa política de privacidade a qualquer momento, então por favor, revise-a com frequência. Alterações e esclarecimentos vão surtir efeito imediatamente após sua publicação no site. Se fizermos alterações de materiais para essa política, iremos notificá-lo aqui que eles foram atualizados, para que você tenha ciência sobre quais informações coletamos, como as usamos, e sob que circunstâncias, se alguma, usamos e/ou divulgamos elas. Se nosso app for adquirida ou fundida com outra empresa, suas informações podem ser transferidas para os novos proprietários para que possamos continuar a oferecer nossos produtos para você.                                                      Bike Janu. "
                    android:textAlignment="center"
                    android:textAppearance="@style/Base.TextAppearance.AppCompat.Headline"
                    android:textColor="@color/common_google_signin_btn_text_dark_focused"
                    android:textSize="18sp" />
            </LinearLayout>
        </ScrollView>

    </RelativeLayout>

</RelativeLayout>